Проект запускается в виртуальном окружении
Зависимости в файле requirements.txt
В postgresql необходимо создать пользователя transfer с паролем transfer и зарегистрировать базу transfer
Дать права пользователю на базу, в том числе на создание базы.
Курсы валют обновляются mangement-командой rate_determine, которую можно включить в crontab
После обновления курсов валют и создания администратора можно создавать пользователей
Для создания пользоавтелей нужно получить JWT-token POST-запросом к url http://localhost:8000/api/api-token-auth/
в данных запроса передать email и пароль администратора
Далее POST запросом на url http://localhost:8000/api/v1/user/ можно регистрировать пользователей с данными
{
	"email": "test-1@test.com",
	"password": "1234qwer",
	"valuta": "USD",
	"balance": "500"
}
Перевод осуществляется POST запросом на url http://localhost:8000/api/v1/user/ТД_ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ_КОТОРОМУ_ТДЕТ_ПЕРЕВОД/transfer/
с данными
{
    "amount": "СУММА_ПЕРЕВОДА_В_ВАЛЮТЕ_СЧЕТА_ОТПРАВИТЕЛЯ"
}
при этои token должен быть задан для пользователя, которй переводит
Посмотреть переводы можно GET запросом на url http://localhost:8000/api/v1/transfer/
Переводы возвращаются для пользователя, token которого указан в запросе

Как-то так....
